1. step1.py
 - Nhập ip của getway vào 'raspberryPi_Log.xlsx' và nhập UUID vào 'raspberryPiIp.xlsx' thì sẽ tải 
   file ddi_relay.log trên getway về thư mục fileLog trên máy tính, đồng thời duyệt tất cả UUID 
   và tìm trong từng gateway.
<<<<<<< HEAD
 - check xem ip có truy cập thành công hay không.
=======
 - check xem ip có truy cập thành công hay không. 
>>>>>>> 804ecd445d71cff98278dc5c5bbf03018f1dc8bf
 - check xem UUID có gửi về GW nào không (đang làm)
 - Return về table1 chứa các cột 'GW_Name', 'UUID_Reciver', 'RSSI', 'Status'
2. step2_3.py
 - Trỏ về step1.py để lấy table1 
 - Trên mỗi UUID có trong table1 tìm các GW_Name tương ứng và lấy GW_Name có RSSI cao nhất
 - return về table2 chứa các cột 'GW_Name', 'UUID_Reciver', 'RSSI', 'Status'
3. step4.py
 - So sánh dữ liệu hiện tại và dữ liệu trước đó để quyết định có nên tạo file accept hay không
 - KQ: tạo file accept (nếu phải tạo) và xuất table2 ra file result.xlsx
	